[FF] Alpha Go - 棋靈王

其實有冇諗過Alpha Go就係佐為
作為一個靈魂 佢唔受物理條件限制 同AI一樣
柯潔就係塔矢亮
而有一個未成名嘅小卒
無意中同Alpha Go相遇 畀佢培養
Alpha Go最後會唔會進化到識得叫人捉棋

yes